你沒有動森的自由

抱著那玻璃心就夠

Strong po

推！ lm